431040
8987
Bìa sách dày, giấy dày cộm, màu đẹp, in rất đẹp. Kèm thêm đĩa, chưa có thời gian học nhiều mới được 1, 2 chương nên chỉ viết thế thôi. 
Bạn nào có khả năng tài chính thì nên đầu tư mua về tự học (để ý là chắc phù hợp với bạn nào có trình độ từ trung bình trở lên 1 chút , vì trình độ ko cao các bạn thường thiếu tự tin, sợ tự học, sợ thực tập... chung quy là sợ đủ thứ)
Nói chung là sách rất hữu ích với mình, đã gom đủ bộ Lesson for các kỹ năng, ôi chỉ ôm sách thôi mà thấy lâng lâng. Sáng nào dậy cũng liếc qua bộ sách 1 cái (mà chưa có thời gian ôn nhiều, hihi)
4
145583
2016-05-16 15:03:19
--------------------------
